感動既係 雲加始終做返自己

又比人炒

抵你做雞

雲加點會比人炒 永續雲加

豬Sir面對雲加啦

雲加會戰勝歸來

希望你唔好再串雲加

迷雲呢？

雲加面前阿狗含撚

仲有足總盃最後希望

雲加專一至死

雲帥plz stay

做乜變左迷雲post 你地慢慢

你隻死臭雞同我收聲